我就相信蝴蝶效應,好多野如果當年高登仔唔做以下既柒事,今日就唔會搞成咁

2008年, 陳巧文舉雪山獅子旗, 比9成高登仔屌撚到反肚
結果陳巧文永遠消失, 確立了反對派都要愛國路線
如果當年9成高登仔係支持陳巧文, 反對派係絕對冇可能仲走愛國路線
2011年, 9成高登仔愛國,公民黨比高登愛國氣氛影響之下,支持修改議事規則
結局咪搞到今時今日咁,大家有眼睇
如果當年9成高登仔唔撚係愛國,而係先知先覺, 屌撚到公民黨或湯渣反肚, 公民黨就會因為怕失去議席,除左湯渣之外,其他人應該都會投反對票
2014年雨傘革命,所有愛國高登仔都一致比華夏撚洗腦,相信習近平係明君,相信衝的人全是鬼
結果令所有相信習近平手下蔡奇同華夏撚講野既人都唔支持或唔應該咁快將運動升級, 比D時期雜大大下棋, 令政界新星齊齊寫信去北京,導致雨革失敗告終
如果2014年當年9成高登仔都不愛國,不屈鬼同不相信雜魔係明君,行動晨撚早就已經升級左,雨革就肯撚定變太陽花學運, 而唔係好似今日咁,所有泛民都變千古罪人

呢D叫蝴蝶效應咩? 只係因果

藍字根本就冇意思, 當時大家都唔係咁諗, 而家馬後炮有撚用咩 定你想講自己一出世已經諗住香港要搞獨立

邊到有咁多如果

話變另一個太陽花已經係睇少左香港人, 如果香港人係有料, 就會變撚左好似當年南韓咁,成功爭取民主

你咁撚睇得起高登仔??
係社會當中根本高登友只係小眾囉唔該

咁你願意為香港犧牲生命未

連登仔好勁 連仔既睇法可以左右世界

個post好立體

紅色字突出 藍色字凹入

黑底藍字點睇呀

原來連狗先係影子政府

真荒謬 把自己看得那麼高

全都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

乜鳩呀
唔係一就一定會係二？

唔好傻 當時嘅高登邊有咁大影響力

你真係覺得高登就等於香港？

你啲字又紅又藍睇到我好似3d Mon咁

好心你屈 都屈第樣野

你所講 3樣野 高登仔只是死第1樣 其餘2樣 根本 穿鑿附會

咩雜種是明君 由第一日 就無人信

你第2個 論題 我已經應左你一次

近期蝴蝶效應
最衰都係梁耀忠

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android

高登從來都只係小眾

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

如果有如果

其實雨傘果期
高登立場都係屌大台班人騎劫集會淨係識鳩坐架
反大台反得最大聲既討論區就係高登

咁不如你啲 "如果"
推前到由孫中山嗰陣講起

當年撐陳巧文畀班懞撚屌到上月球

根本唔應該插手過問華人賤種走難民族嘅生存方式